有冇人突然上唔到網

冇啦啦打打下機 上唔到網 仲要fd子都係咁
就連google都用唔到

利申 香港寛頻

hkbn

same

Same

睇睇下Netflix 都唔得

Same , reboot左router 一陣又唔得，speed test 網又上唔到，正話發現IP 轉左

利申HKBN

屌垃圾HKBN

Smartone same 都係用hkbn線

一樣

有

真心以前用有線上網都冇咁多問題

垃撚圾hkbn 打打下機係咁斷

HKBN

睇黎要用百度同微信啦

屌 我都係 仲以為我wifi問題 係咁搞WiFi

中共裝緊嘢

好彩有上一上黎睇

企開d啦屌你老母hkbn

CMHK 家具寬頻1000
狂斷

屌鳩你HKBN

我都係 我係咁重覆熄咗 再開過

頂 我以為router 有事
又係 HKBN

打飛機打到一半 av停咗

好彩睇到呢個post
如果唔係我一定係咁reboot手機加係咁重新開wifi
香港寬頻攪乜鬼

所有社交媒體都上唔到 中共殺到黎

又斷啦 屌你老母

屌 係咁連下斷下 好撚煩

係咪大陸個垃圾5G 攻擊我地

係咪唔想消息咁靈通

屌 斷撚夠未

Same
Rubbish hkbn
搞到要開4g

屌 岩岩REBOOT完開個CHROME 試下上到未 就見到呢個POST

岩岩繼線...
Hkbn+1

上唔到Netflix

HKBN + 1

屌佢老母
香港寬頻

屌搞乜鬼

中共裝野去HKBN到

有 hkbn